[楚霸王王炸] 一月一日田草十一場賽日討論區III

2021大屠狗會!

1/1 馬PO精選 (第二期: 1月至4月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期四2200至星期四2300
報名時請用 R_ 馬名(User名)格式
第二期報名時間去到1月31號

例:
R11 皇者峰範 (烽煙)

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

何妖聽日5w！

R1 麒麟 (金世正)
R1 你知我勝 (華可可)
R2 影疾 (梁家俊[無傳承])
R2 鑽飾明駝（智高無上）
R4 電路一號 (SakaXhaka)
R4 緣份 (蘭仔)
R5 豐彩華庭 (尊兄)
R5 駿益善 (貓)
R5 桃花旺 (畫個大圓圈)
R6 無敵勇士 (寶高)
R6 共創繽紛 (奧書)
R6 二話不說 (當)
R7 巡航導彈 (覓腸)
R7 勁力勇士 (七色)
R7 三生好運 (なつめみお)
R7 包裝太保 (南珠)
R8 高大威猛 (波利)
R8 夢想成金 (Win神)
R8 載譽歸來 (新力必)
R8 二郎 (宮)
R9 美麗掌聲 (金仕芬)
R9 百勝龍 (大衞希斯)
R10 佳運來 (saho)
R11 將悅 (小川ともみ)

PR

R1 麒麟 (金世正)
R1 你知我勝 (華可可)
R2 影疾 (梁家俊[無傳承])
R2 鑽飾明駝（智高無上）
R4 電路一號 (SakaXhaka)
R4 緣份 (蘭仔)
R5 豐彩華庭 (尊兄)
R5 駿益善 (貓)
R6 無敵勇士 (寶高)
R6 共創繽紛 (奧書)
R6 二話不說 (當)
R6 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R7 巡航導彈 (覓腸)
R7 勁力勇士 (七色)
R7 三生好運 (なつめみお)
R7 包裝太保 (南珠)
R8 高大威猛 (波利)
R8 夢想成金 (Win神)
R8 載譽歸來 (新力必)
R8 二郎 (宮)
R8 勝得精彩 (岩田)
R9 美麗掌聲 (金仕芬)
R9 百勝龍 (大衞希斯)
R10 佳運來 (saho)
R11 將悅 (小川ともみ)

lm

畫個大圓圈係咪錯格式

仲有無得搶精選

R10 歡欣福星（綠木）

爭個括號

打少咗

R5 桃花旺 (畫個大圓圈)

要打多次
搞手新蛇好嚴

11點前得

係規矩

R1 麒麟 (金世正)
R1 你知我勝 (華可可)
R2 影疾 (梁家俊[無傳承])
R2 鑽飾明駝（智高無上）
R4 電路一號 (SakaXhaka)
R4 緣份 (蘭仔)
R5 豐彩華庭 (尊兄)
R5 駿益善 (貓)
R5 桃花旺 (畫個大圓圈)
R6 無敵勇士 (寶高)
R6 共創繽紛 (奧書)
R6 二話不說 (當)
R6 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R7 巡航導彈 (覓腸)
R7 勁力勇士 (七色)
R7 三生好運 (なつめみお)
R7 包裝太保 (南珠)
R8 高大威猛 (波利)
R8 夢想成金 (Win神)
R8 載譽歸來 (新力必)
R8 二郎 (宮)
R8 勝得精彩 (岩田)
R9 美麗掌聲 (金仕芬)
R9 百勝龍 (大衞希斯)
R10 佳運來 (saho)
R10 歡欣福星（綠木）
R11 將悅 (小川ともみ)

攬埋烽煙死未

R8 8隻揀5隻 Q都唔撚中

R2 勁加加 (F_TOTTI)

冇達心聲就奶撻

打咗，thx

跟方揀達心星未

攝內欄黃金甲越~~放越順啊
夢想成金冇喇

點撚樣呀決定揀雪茄菸未

R10 騰飛塔 (zac)

你揀馬未

勝在有方 — 方駿暉

鑽飾明駝可博再贏

「鑽飾明駝」上仗表現遠比預期差，可能早段從外疊耗力切入後跑得欠順而走樣。事後看對手「三圓䮭路」和「日就月將」最近在田草千六強組分列冠、季軍，水準應甚高。本身大前仗於151場次極強組入位，僅敗於其後兩度劣勢下加添二、三名之「是必飛飛」，蹄下敗將已有多駒勝出，至少交出四班中上級水準。回氣後又上從化，隔近四星期才再出，今次拆開兩組後遇對手大幅減弱，且有幸抽得黃金一檔，貼欄跟好位後可像前仗般賺形勢，如有五倍左右可博再贏。

「美麗甜心」上季跑千四入Q之水準僅值三班中級，但落到四班便有利，轉馬房尚未交代，起用潘頓料可重現真面目。「勁加加」流鼻血後上仗表現不過不失，但上季尾也是稍休後次仗增程至千四才跑得好，蝕位甚多下能氣走最近贏三班之「至尊高陞」，於四班不用負重可再作配。

第二場：6鑽飾明駝、1美麗甜心、2勁加加

第五場：1真勝者、2歡樂小子、12深愛

包尾兄弟CROSS

第四場好似易賭左

R1 彪形遨漢 (心靈投注)

堂堂G3 都冇人揀

R1 麒麟 (金世正)
R1 你知我勝 (華可可)
R1 彪形遨漢 (心靈投注)
R2 影疾 (梁家俊[無傳承])
R2 鑽飾明駝（智高無上）
R2 勁加加 (F_TOTTI)
R4 電路一號 (SakaXhaka)
R4 緣份 (蘭仔)
R5 豐彩華庭 (尊兄)
R5 駿益善 (貓)
R5 桃花旺 (畫個大圓圈)
R6 無敵勇士 (寶高)
R6 共創繽紛 (奧書)
R6 二話不說 (當)
R6 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R7 巡航導彈 (覓腸)
R7 勁力勇士 (七色)
R7 三生好運 (なつめみお)
R7 包裝太保 (南珠)
R8 高大威猛 (波利)
R8 夢想成金 (Win神)
R8 載譽歸來 (新力必)
R8 二郎 (宮)
R8 勝得精彩 (岩田)
R9 美麗掌聲 (金仕芬)
R9 百勝龍 (大衞希斯)
R10 佳運來 (saho)
R10 歡欣福星 (綠木)
R10 騰飛塔 (zac)
R11 將悅 (小川ともみ)

R8 達心星 (跟方)

R1 活力長勝 （甲乙丙丁）

佢要錶之智能多D

屌本身想大賭呢兩隻

佢想做威水

r3 錶之智能 (跟方)

R5 深愛 （屠）

話左啦

佢怕唔中Q

R4 志聰明(Priestgod)

大哥帶我屠殺馬會

Lm

你老母廣州

我被馬會屠殺

R5 深愛 (切柒)

Mud=.=

我真係懷疑宮澤巴係間唔中就同告狗食飯嗰d人嚟

#40

佢真人吳山高

今日一場大波都冇？

烽煙仲未搶

R11 包裝永旺 （憲）

暗黑兵法黎
假設你場場都搶 咁佢今次唔搶下期先開始搶
季尾埋單你佢就輸少過你40唔使包尾

R1 錢途燦爛 (單)

召喚烽煙，搶邊隻呀

屌緊女 唔搶啦

條撚樣邊有囡
咪係劏房打飛機

屌緊苗太又要同你報告

R1 彪形遨漢（福逸）

睇埋JYP同RAIN先啦吊你老木

盲撚咗？

R4 皮具之星 （福逸）

R10 胆大威猛 (冬天沒有雪花)

屌你老木閪

完場未 快啦

9分鐘

建議烽煙限時內唔交就用佢之前話搶既馬做佢精選

R4 志聰明 (烽煙)

tvb
我自己上b站直接睇到 你mytvsuper仲話版權問題唔俾睇

好彩冇6.5買
屌你6角停30分鐘

原來之前一路係我地拖累你
勁中高水上盤同6倍no goal

有人揀左啦

韋利安祖斯你唔想踢咪唔好落場囉

睇福蛇勁中都開心嘅

福逸勁中6倍NO GOAL

$10 不值一提

1/1馬PO精選
R1 麒麟 (金世正)
R1 彪形遨漢 (心靈投注)
R1 你知我勝 (華可可)
R1 活力長勝 (甲乙丙丁)
R1 錢途燦爛 (單)
R2 影疾 (梁家俊[無傳承])
R2 勁加加 (F_TOTTI)
R2 鑽飾明駝 (智高無上)
R3 錶之智能 (跟方)
R4 電路一號 (SakaXhaka)
R4 緣份 (蘭仔)
R4 志聰明 (Priestgod)
R4 皮具之星 (福逸)
R5 豐彩華庭 (尊兄)
R5 深愛 (屠)
R5 駿益善 (貓)
R5 桃花旺 (畫個大圓圈)
R6 無敵勇士 (寶高)
R6 共創繽紛 (奧書)
R6 二話不說 (當)
R6 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R7 巡航導彈 (覓腸)
R7 勁力勇士 (七色)
R7 三生好運 (なつめみお)
R7 包裝太保 (南珠)
R8 高大威猛 (波利)
R8 夢想成金 (Win神)
R8 載譽歸來 (新力必)
R8 二郎 (宮)
R8 勝得精彩 (岩田)
R9 美麗掌聲 (金仕芬)
R9 百勝龍 (大衞希斯)
R10 佳運來 (saho)
R10 騰飛塔 (zac)
R10 胆大威猛 (冬天沒有雪花)
R10 歡欣福星 (綠木)
R11 將悅 (小川ともみ)
R11 包裝永旺 (憲)

浪費咗我89分鐘

揀過隻未烽煙

R4 拖板精英 (烽煙)

你一個月糧變六個月

下 我烽唔能參賽？

R11 符號 （上了別人的妞）

準備俾人屌老木

R7 銀馳 (bot)

R5 真勝者(我愛摸lin佬)

咁多新人

烽煙原來都係迷肥

你哋之前唔係話佢係Christopher Chui咩

見你唔迷肥，幫你迷番

第一日就同烽煙王者對決

烽煙揀咗十幾隻

1/1馬PO精選
R1 麒麟 (金世正)
R1 彪形遨漢 (心靈投注)
R1 你知我勝 (華可可)
R1 活力長勝 (甲乙丙丁)
R1 錢途燦爛 (單)
R2 影疾 (梁家俊[無傳承])
R2 勁加加 (F_TOTTI)
R2 鑽飾明駝 (智高無上)
R3 錶之智能 (跟方)
R4 電路一號 (SakaXhaka)
R4 緣份 (蘭仔)
R4 拖板精英 (烽煙)
R4 志聰明 (Priestgod)
R4 皮具之星 (福逸)
R5 豐彩華庭 (尊兄)
R5 深愛 (屠)
R5 駿益善 (貓)
R5 真勝者 (我愛摸lin佬)
R5 桃花旺 (畫個大圓圈)
R6 無敵勇士 (寶高)
R6 共創繽紛 (奧書)
R6 二話不說 (當)
R6 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R7 巡航導彈 (覓腸)
R7 勁力勇士 (七色)
R7 三生好運 (なつめみお)
R7 包裝太保 (南珠)
R7 銀馳 (bot)
R8 高大威猛 (波利)
R8 夢想成金 (Win神)
R8 載譽歸來 (新力必)
R8 二郎 (宮)
R8 勝得精彩 (岩田)
R9 美麗掌聲 (金仕芬)
R9 百勝龍 (大衞希斯)
R10 佳運來 (saho)
R10 騰飛塔 (zac)
R10 胆大威猛 (冬天沒有雪花)
R10 歡欣福星 (綠木)
R11 將悅 (小川ともみ)
R11 包裝永旺 (憲)
R11 符號 (上了別人的妞)

必

前包尾王者VS新包尾王者

諗左15mins諗唔到
下期先算

好撚多人，我覺得要加啲獎罰好玩啲，例如包尾5個要停賽，而家太撚多人

好快就無

2020最後一注 為送頭而鳴
半大角大

我下盤睇波

又針我同烽煙

個mv 真係估佢唔到

真係有直升機同跑車

仲有psy

又紅牌迫害
新年都要殺人見血

個女主角乜水

一早踢多個唔係輸下話

#246
[電路一號電路三號] 一月一日田草十一場賽日討論區II

馬PO第一期精選總成績:
屠殺馬會 914
Greenwood綠木 611.5
尊兄 551.5
波利 538
新力必 427.3
人一世勿一世 391
Win神Ho 304.1
SakaXhaka 215.5
金仕芬 208.5
saho 190.5
Priestgod 147
智高無上 140.5
火屬性比卡超 139.5
方嘉藤惠 93.5
心之所慕陳曉明 91.5
潘頓正賤種 88.5
Adnan_Januzaj 60.5
痕哥仔 51.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
切柒裂桃 8.5
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
當家精選 -15
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
冬天沒有雪花 -44.5
金世正 -71
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
七色 -86.5
大衞希斯 -90
福逸 -95.5
韋舒亞(離家出走) -102.5
Scandalbb -120
Regen -120
child -160
單挑 -204
買韋達會發達 -219.5
奧書 -224
冼毅力saint -228.5
中出大俠 -280
跟方駿暉贏大錢 -281.9
蔚藍海角 -312
梁家俊(無傳承) -332
囧 -357
Yurab -421.5
小川ともみ -423
覓腸 -434.5
時時精綵(馬王) -448.5
華可可 -583
なつめみお -598.5
寶高 -636
烽煙 -697.5
蘭仔 -980

=================

11月4日馬PO龍虎榜 賽後結算

馬PO龍虎榜
新力必 675
人一世勿一世 552.5
金仕芬 469.5
波利 385.5
尊兄 314
saho 307.5
痕哥仔 198
金世正 138
潘頓正賤種 122
智高無上 84
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
SakaXhaka -25
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
買韋達會發達 -66
福逸 -70
冬天沒有雪花 -70
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -120
時時精綵(馬王) -128.5
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -169.7
單挑 -215.5
Win神Ho -217
Priestgod -222
七色 -240
華可可 -248.5
屠殺馬會 -262
方嘉藤惠 -276.5
寶高 -286.5
Yurab -301.5
小川ともみ -316.5
覓腸 -332
烽煙 -337.5
囧 -357
なつめみお -392.5
蘭仔 -517.5

================

第三季 獨贏王 披士王 將邀請

馬po精選第一季(係咪12月完 ?) 完季排頭5位分數 減去 11月4日後既累積分數, 得分最高嗰位參賽.
(即係首先要馬po精選完季時排名前5, 但又為防11月4日結算後領先者佔盡優勢, 所以要減去11月4日結算後既累積得分)

=====================

屠殺馬會 914 - (-262) = +1176
Greenwood綠木 611.5 - (-139) = +750.5
尊兄 551.5 - (314) = +237.5
波利 538 - (385.5) = +152.5
新力必 427.3 - (675) = -247.7

==========

屠殺馬會 獲邀請參加第三季 獨贏王 及 披士王 賽事.

又做PR

冇人講我講
馬Po手腳新年快樂！

新年快樂

點都要吹奏下先

Happy new year

新年快樂~

Happy New Year

計死數呢隻勁過時時精子添啦
點都要吹奏下

At The Race又吹奏埋啲垃圾

新年快樂
正評今日贏大錢

算啦，2021一開始就係要有呢D野比我地笑下開心下先

我屌 按錯 88

同，見名禁慣負皮

#117
[楚霸王王炸] 一月一日田草十一場賽日討論區III

屠殺馬會(#187379) 獲邀請參加第三季 獨贏王 及 披士王 賽事.
請到時到相關post 參與賽事.

艾柏賓認為2021年佢嘅倉值得留意嘅四隻馬

Noble Dynasty -- Barney Roy嘅 half brother

A'Shaari -- Wuheida嘅 full sisiter

Royal Crusade

Al Suhali

各手足新年快樂

唔點名了

祝2021齊羊

新年快樂 大勝啦

始終我地中國人農曆新年先上心d

客隊癲夠未

cup佢老母

Happy new year~

比多一角得唔得

又中

聽朝就輸啦= =

馬po 仝人新年快樂

12點半準時見

好似蘇超咁分爭標組護級組得唔得
兩組自己內鬥
@新力必

想問仲有冇得報名

有

#2
第二期報名時間去到1月31號

新年快樂

陣間大家win摩牙

恭喜晒，訂婚了

R10 路路醒 (goldonsixty)

今次報名時間係星期四2200至星期四2300
下個賽日請早

早晨烽煙

今日田雞精唔精神

幸運快車！田泰安食埋個三寶呀！

拿B早晨
飲左茶未

早晨我烽 早晨拿B

必SIR 早餐未

新一年
早個靚晨
烽拿必正

我錯囉咁點啊

2021早晨七蛇

2021各位贏多啲

magic wand唔係俾justify屌
去咗日本

一月一頭場就整隻閃耀中華老撚套

龍王，大和主將，真心呼喚是但一隻

日本有實績又在生既大種馬係呢幾隻

啱啦，拎晒啲Galileo嘅女出去搵社台咪得囉

2021第一注 cashedddddd

最後係神威啟示

Happy new year
齊齊贏大錢

呢隻都唔知當唔當係好
一出就出隻無敗三冠馬女

都可以啦，反正Coolmore要試啲新嘢，中咗嘅咪可以合作多啲

而且成到材嘅自己又可以攞去配

你們真強
勤德勤備核爆
盛大光輝頂q
尾場蔡出冷還盅
還能賭下去

想問KINGMAN D 仔女最長可以跑幾多

只有係天皇盃同前鋒同生共死

不懂買 外圍連盤都不開

13F都有贏過，14F+就冇

最多W係7-9F

R1先啦

頭場 跑4班1200
賭波馬呢場你點睇呢

烽煙四喜（狗餅）

屌你老母 今日殺殺殺！！！

社台有隻馬女KINGMAN 初出1600贏得好勁
下年櫻花賞肯定大熱
睇下有冇2400長力

你又殺 奧狗又殺 6寶仲撚有得剩

喜駿之星還盅味濃

英國冇咩實績支持，12F啲馬29次得2W

要威嘅可能要靠佢

錢途燦爛 剩係個名都抵買

但個馬房要落班

咪屈 佢買開10蚊 我2蚊咋

張基帶銅芯口罩

18台玩披士王

新年快樂
又夠鐘賭馬

Kitty又唔見 中咗支肺？

你夠賭球啦

原來尋日youtube都無佢

super 18馬膽 韋小寶

把聲好虛 唔聽好過

Kc leung

一黎又係奠潘蘇大熱賠率

活力長勝根本焗賭

估唔到2021年就齊中

2021第一場場爆一爆啦

有啲野係睇到架喇

gun

好友順入直路殺晒

錢途燦爛

咁少人

PR點做野
琴日無PR提頭場1230?

頭場爆下先啦 7

頭場2021 雷神開齋

之前重注咗峰煙四喜要追數

六環有乜心水

訓左冇睇，我奠隻馬初出大熱咩料

無
難到仆街

2 3 8 12

頭場肥鬼先開一餐先 今季做華人王

金鼓雷鳴

100%

文武先鋒

9拖 11 13啦

12 14

楚霸王啲飛都幾似楚霸王

1.7 2021第一場就派錢 ?

入閘真係好撚慢

馬王

輕鬆到。。

跑咩

鄭俊偉

旅遊達人

贏到咁

乜撚野旅遊達人

行過先thx

乜撚嘢旅遊達人

咁撚勁

章名第一場就失控

嘩 潘頓臨尾果幾步真係心撚照

攝隻雪茄入嚟就好分好多

賀狗唔識騎馬定咩 控制唔到隻馬

25p

輕鬆到

都係捱唔到第三

我肥4.5P食左先

點搞呀 老友

呢組垃圾到

食左

隻馬好生
轉彎仲好似夾一夾

波仔幾多倍place

潘狗肉酸到

deep field呢個種香港特佳？

彪形遨漢去左邊

熱頭冷腳+肥鬼

肥鬼比番個第3我

閘網打開

波健士 鄭俊偉

鄭俊偉幾多個第2

回唔回到本

賀

雷神膽都沒用啦

成堆狗餅馬無力

我錯囉咁點啊
巴閉啦洗唔洗賠番條命比你啊？

潘真係仆街囉
搵佢做膽拖左幾場pq

派未

吊你老木派 ?
今朝中DECO

小兒麻痺手

實回到啦

問下姐ching
放鬆d啦

Q過千 二重彩得八百幾

加油加油

我發爛渣 唔得呀？

On9彩池點解仲有人賭

楚霸王？
乜馬名都可以重用架咩？

2019 1月1

莫雷拉大熱5win

記住那關於2019的教訓

方生你啲Q百零蚊百零蚊

冇贏過G1同四歲大賽都可以重用

莫雷拉拖1,2,3檔

等睇潘頓撚狗

Sasa好幾場無贏過 係今次啦

經常重用

呢組又係垃圾馬 開唔出都抵死

整場環保之星都好呀

喜駿之星抽返內檔跟多次

無落鞭

莫雷拉今日8win OK?

失控list
貓
福
寶

有冇賭神勁中旅遊達人

又係大件事個仆街…

呢隻真係長飛有着數，次次近次次無

屌你我真係好正氣

有夢想成金 即係堯去

查仔 今日有無水

2021仲莫雷拉

頭場見到潘狗咁撚已驚
全日一隻都唔買佢

你不如跟下我地啲衝鋒槍啦
間唔中有得中下架

2021 第一場已經咁

估撚到
買少你一個零
賭神幫幫手

長知識了

2021

派？

搵滴露 佢度緊幾百萬六寶

事後飛唔派就收返埋啦

好運1月1唔買錢途燦爛點贏錢

滴路好像風一樣消失了

正氣宮

派佢老母啦 人地上嚟攞彩咋

買錯左 贏少好多

今場你隻馬機會如何 ?

想點 2021頭場就事後

抵你死啦

馬po風紀呢 ?
而家興事後冇人屌 ?

衝鋒槍慘呀 重磅

Fake new 拉

你老母2021一出黎就咁撚多事後

宮蛇都發爛炸

Block柒曬啲事後狗算

你做

成個2021淨係羸呢次會點算

trash

2021 新氣象

認咗

轉灣果度好蝕啊

吳山高

宮sir真人係賢達係人都知

仍然贏 仲有冇火

終於肯認

影疾 p

我係腎達一早入左場啦

本身想買 睇完隻馬無火 無買

大家都知你入咗

2021 全年淨係贏呢條飛？

大家今場有冇心水？

宮蛇俾馬薛恩騎

一陣第三場派錢

雷神

6P

想知
唔想派俾馬會

希望潘頓可以做岩我預期跑法

呢度邊有風紀

美麗係搵潘啦 都無第二個

玩唔玩多口射埋當家猴王

咩跑法

輸比友瑩囍果場咁跑ok?

雷拉仲有 1.45 派錢？

我希望佢自己走

靜啦

隻馬咁均速仲要留

快啦喂,
追寶尾又駛唔駛我教呀

再買少少龍之英位置

All in

留後跑一段

叫佢道歉先,唔係唔撚好再覆佢

隻1回飛

仍然贏 比啲火嚟

馬會2021做善事

6 1 12 14

爆隻5

失控完未

11忽然綠格

11

唔好癲啦

買10蚊太白山p

回撚到

新蛇買咗11？

孖寶

烽煙個撚樣買左幾多錢

幫你叫下

唉sor囉

大有心得

你都好大注

屌你老母打劫

將俠真心幾大威脅性
前場留後跑1400m 有第二
只係上場係推前跑先輸

嘩 6落到

雪茄依然係慢閘

食屎田雞

宮SIR 第4

屌第4

隻6落咁咁 隻1影都無埋

on9，又比馬擊殺

宮蛇第4

隻1都幾失望

4th

田雞

又落飛勝

宮蛇隻馬下場贏得

高伯新又死一隻

屌你老味落咁多

宮sir

0加速力

高伯新笑死人
全日出一隻戰死沙場

LM

田咁都冇……

大自然

落飛黨又然

1 wp 派錢

隻馬都係生屌

一出閘就慢
食屎

大自然係咪已經魂斷？

識贏就係識贏

宮蛇話隻馬TRASH是咪撚手腳

派比馬會

你中孖寶

落到

屌你個shit恩…… 跑快D啦仆街

比win神寶寶擊殺 吐血

win蛇巨中啦

11 4PQ都有10倍
派錢咁派

潘狗

仍然贏都係跑1200算

大有心得下場1600 有冇5倍

身為馬主都唔想講咁多比你地聽
廢事打到落大熱

鑽飾明駝又蟲變龍
你老味上場無啦啦墮退

無啦啦日本馬式入閘

300米開始落鞭最後一百先有反應屌

on9瘟神，仆街死啦

落飛落到

係無力定點
唔係好識睇

六狗全線去馬

前一場係龍

81元都要啡格
ON 撚9

Win神狙擊名單
1. 新力必

咁上場即係點

你老尾梁家俊騎影疾唔騎鑽飾明駝fake撚哂

夢想成金你強勢出擊？

放頭無咗火追
如果唔放頭應該可以睇下兩隻互追

唔好問啦

買唔切 不過本身唔中 仍然贏呢啲違反賽績派點拖

條Q本身30倍

配合夢想成金

屌你老母

rip

今日利放定利追呀你老木

似俾羅富全飛走多啲

又要睇三條柒頭五隻簡三隻都唔中

似利追暫時

咁快失控

仲係shit恩騎應該有，但可以skip

靠你share佢地心水

真係有出金鎗夢想先去馬

彭國年呢D垃圾一出閘慢閘推到隻馬上晒口

2. 烽煙

吹九漲,今場跑13,14檔

Hi

經過左呢兩場

今日可以堅決飛起潘狗

買咗仍然贏 88

上場check 過無野 走個二疊位無啦啦收工
今場超重飛又得 總之做競賽小組就係陷家鏟！

15元唔係贏唔到呀

全日出一隻都瓜埋真癲

暢寶

大自然好慘

第3場 連贏全餐派錢？

蔡頭真係當黑
早輪好玩福星跌完頭先又跌

高咪即係鬼佬何良 啲馬轉倉先識贏

馬房唔係有福逸執9左佢

yes! 估計心臟病

大自然炒左欄咁

收到風有人大注左佢

仲100%添

秒秒精彩歸左隊要留神

高伯新搞咩愈黎愈霉

麻煩馬會下次日本馬式入閘可唔可以講聲

呢個係對馬迷好重要既資訊

已經唔係第一次啲馬勁快入閘+勁快開閘

在此宗事件中，「鑽飾明駝」在被「生生勝勝」碰撞時失去平衡。

想買日日精彩 點解無過關飛

必蛇出晒grade未

有時騎師練馬師都係講個運氣

我新得一隻馬撐起成個馬房

你未買咪無

唔係已經連場失望咩

1000直路 得5隻 估計都塞唔到車啦下嘛

跟左甜心
比隻必中補返

條友朝早打完個招呼又失左蹤

有得唔去咩

你話

5隻貼4隻 w都唔撚中

R3 錶之智能 (跟方)

果度墮退左好耐啦 唔關事

1月1就要啪針

睇下有邊啲人參與咗

小牧太都係5隻內欄塞車啦

朱鎮暉貼士貼4隻

「怡昌寶寶」與「勝利風範」於起步時互相碰撞。「怡昌寶寶」、「勝利風範」及「有理共想」其後均在「日日精彩」與「大金庫」之間嚴重受擠迫，當時「日日精彩」向外斜跑，繼而向內移回以紓緩緊迫，而「大金庫」則出閘笨拙及向內斜跑。這導致「怡昌寶寶」、「勝利風範」及「有理共想」均嚴重失去平衡及失地。由於小組認為此宗事件不涉及騎師不小心策騎，因此不採取進一步行動。

跟左奧書甜心慘死有無回血水

1400贏鑽飾明駝輸鼻跑第2 增程1600輸遠即刻走人

錶之

咩對手大佬

蔡頭仲騎唔騎到

想搏下帖木兒

有咩藉口

帖木兒都8倍

跟據佢往績想對賭

睇下邊個騎c

133囉

1月1就騎死馬… 仲點有信心騎落去

1000馬就去隆尚

錶g 大熱

巴度騎1000米都可以接受
好過彭國年

咪又係當家猴王 一千專長 跑兩場group又唔計

5隻馬 咁頭幾先計位置？

2

係都閃電錦標啦

夠唔夠班呀

5隻馬就咪撚拉布啦
1：20就好跑

輸撚哂了
屌你老母

咁想賭 贏好多？

1號贏撚硬

連贏2拖全餐
40元睇馬好過

比win神Ho擊殺

今場買飯算

君達星winla

點夠綠化帶跑

咪係
有冇諗過主持人有冇咁多野講
你估個個方蛇

5隻揀3隻?

條死仆街阻頭阻勢

哂時間 連pq都冇得賭

5隻馬行圈可以介紹3轉

高伯新又死一隻馬
你擔唔擔心

同撚左
2場潘都食左屎

創世紀

聽講你今場一棍錶g

正仆街

重任定仲淫

等輸

5隻揀4隻
包唔到Q

2021仲綠化帶

新力必

1 3 4

5隻揀4隻 中Q做威水

唔通露營友咩

不過 今日熱門暫時未輸過
廢老大勝日？

蔡明紹啲馬有冇換人?

有線綜合提供：1.3.4

1 3 5 三重複式

縮程賺級數

從不賭win

咁早

J2啟示 跑3-5

烽煙跑1000勁過綠化帶

3 4 Q

跑黎做乜 咁熱

騎師王有受注應該無事

死淨我先算啦

有冇田雞fans

都唔知點賭
邊有人只賭q唔補pq

寶高（真勝者）

我賭中隻默契假馬都可以輸
頭段全世界讓路比仍然然慢慢埋欄禁住黎放
都可以比人擊殺
講真 死仆街瘟神何

21年第一場係楚霸王都幾唔老黎
四面楚歌

1 3

你咪買多條q囉

爭取時間1340
中村憲剛最後一次
川崎-1

埋欄放果下係幾假
但sorry 臨場人地羅富全打飛仲惡過你

你比錢就買

thx

死返去波post啦PR

1 p. 算唔算送錢

君達星wp 算

巴度fans: 3,5 win

屌你個閪

得頭2係p

25

君達星有冇人gun

點解無人要2？

你地唔好賽後先做威水
而家講定點解會買 2／3／5先唔該
謝謝合作

賭中隻假馬都可以局中局
佩服你地仲賭得到落去

只因彭國年

你知我點解輸極都堅持唔賭win啦

唔賭你養我？

做愛q?

彭國年丁冠豪合作一個第四

此言差矣

啊嫲教落 條馬尾向上嘅 贏緊都唔買

潘頓冇馬跑都唔簡

屌你美麗甜心輸左冇錢啦

賭神另一個窗口幫你

賭左你養我?

當家有1.6P 真係屌下先

賭波馬係時候要拎返40分

賭=有機會反身

大摩Q都有人買 唔好癲啦

呢句幾十年前已經咁講

邊個巨額過君達星

你知咩事啦

旌暉跑會唔會大熱

5號跑成點?

墮左馬

蔡頭返嚟成身血

屌你加幾多分

嘩

暈咗

1包尾

？？？？？

錶之志能

屌

笑死

一打唔使找

1被撞

停賽啦拉狗

1.6包尾

方狗

有線你點搞呀

莫雷拉停賽啦臭西

下？

包尾

當家猴王搵錯假想敵?

5 隻馬唔塞得車??

J2又贏

中了

神蘇on9

屌你老母真係創世紀翻版

賭波馬

會贏

雷狗又幫告狗輸馬

5 隻馬塞車？

屌你老母咩

都好在雷神做攬炒巴 我輸都唔好俾你地次熱中先

日日精彩

笑死 2021大家介賭未

都話派錢
無人信

停賽啦臭閪 死cut 到人地冇左個win

j2有人偷笑

錶智

田雞第3屌

莫狗阻撚住

好在都有第2

唉 馬會無開 睇唔到d阿叔屌雷西

屌 雷西阻住哂

屌 君達星頂唔到頭3

01-01-2021
12:58 沙田
星期五 孖寶 2 場 11 仍然贏
3 場 4 當家猴王 + 5 帖木兒 $100

好撚憎何妖
暈暈地

錶之智能輕鬆呃錢

莫雷拉冇就咪撚阻住條路啦

停佢賽啦屌

使唔使停賽先

精彩
好彩忍手
雷拉DLLM

屌影唔贏

君達星

又係五隻簡三隻都唔中q
出馬少真係咩都跑得出
你刨績刨俾我睇囉
又雷神底出方嘉柏呀？

仆街啦雷狗

跑馬就是這樣

爭啲就係爭啲

個時間都幾撚差下 往年都55秒啦

唔阻都未必夠贏

香港啲短途馬

雷閪正仆街 真係打橫行既屌你老母

屌你老母雷狗

贏個磅屌你

莫雷拉阻撚住曬

得五隻馬都有得塞車

小組譴責莫雷拉。

蔡俊佳笑撚死

帖木兒越走越勁

真係巴
最後一秒轉穌

夢想成金呢場應該贏條街返嚟

1000短

以為封得住帖木兒

咁賭為乜

可唔可以比張相睇下先
覺得日日精彩先係第二喎

1.6 1.2都買250

雷狗左封右封 心術不正

我買完24 p
我老豆話1開硬叫我補飛

蘇銘倫又係on9
人地馬場警察點會讓個位俾你

贏硬怕咩買
一千米贏到甩哂 呢場對手仲廢左

雷神騎王震

屌佢老母 縮撚埋個鼻

勁過方蛇

田草1000 都唔識贏呢次贏G3

我而家真係想去沙田搵枝槍隊冧奠雷拉

雷又死一隻
邊個話咩撚野 大熱全勝

何妖頭兩場騎王派錢

又賽後先笑人地唔中
咁賽前你又唔講

達心星完又帖木兒

燒山冇入場

其實冇咩野,第8場係有D 1200馬想試1400咁解

暫時我又無話佢贏緊

蝕呀

今場雷狗贏幾條街

向後跑？

懷疑我福嚟跑呢組可以贏幾個馬位

屌啦雷狗
我當家猴王單膽 阻撚住晒

個分係個邊加左上黎去到沙田又唔太到
1200更加唔夠沙田跑

你老味買錶智位置都輸

巴狗戴口罩都幾型仔

仆街 1.6 包尾

有冇人想入潘騎王

好在雷神阻一阻
唔使俾班盲反友得逞

邊個柒頭戴銅芯罩？

雷閪停賽喇屌你老未 騎到好似f1咁

講下笑 米嬲拉

錶智已彎

告狗肯對呢隻馬放手未?
練撚到成個傻閪咁
仲要死廢老硬頸放放放
放你老母臭西

達心星都夠啦

全世界都刨績為主去簡馬架啦
而家馬主都冇黎 蝕分蝕磅你tip囉

由頭到尾都唔會買佢跑1000

孖t點部署

我都係覺得佢田草1200夠跑
今季幾場輸幾遠啫

你地唔放佢點放
有一日會底出啦

巴狗有冇140cm？咁撚矮嘅

牙拉迫害so9

隻4唔夾應該贏

Calm down

23/2 一班谷1200 盡地一煲

我真係暈柒咗係度呀正叔

呢場so9反殺佢

真係慘呀真係

靈鋒？換波健士就咁冷

烽煙揀隻大熱門

佢1檔先係100% win

你打落去仲可以話我
似癲

今日好撚惡賭 想投降

我陣亡了

投降

我1蚊都未買

獨贏 3 場 4 當家猴王

文家良全手閪
但又想買志聰明

已贏

跟錯大佬啦
點估到你十幾蚊馬墮退咁仆街

嘩賭神日文

如沐春風咁冷?

驃騎飛 唔應該咁冷
隻馬唔係唔識跑草

為善聚樂沙田1800上名率為100%

好難買呀今日

佢嗰11格角大等緊機會滾大佢

要唔要火天大有

點解全世界得馬會有場天皇盃

R4 緣份 (蘭仔)
R4 拖板精英 (烽煙)

頂上對決

我估到

錄播黎

騎個個廢呢

咁抵你中既

火天大有

我都估到隻1輸

我點估到佢塞死

競駿飛鷹 泥水榮爭氣呀

你賭唔賭 ?
你賭我唔賭

等年尾

我烽揀隻大熱門玩熱食

佢俾正叔陷害唔計

阿康

你咁講我就買返注10蚊p

牙康俾人陰

其實係懶得起身

邊個水鳩人競駿飛鷹跑完上場退呀

似係上連登收料

好可愛我正

佢想出閘搶前放頭

開條做愛q

牙佳風趣到

2 9 14

電路插拖板

電路搭拖板
笑死我

比料緣份 ?

抵佢溝死女

cls 拖把上2次百幾倍都大熱 近2場w唔到已經去盡啦

火天大有肯定係win得黎海榮先會公開屌9雷神

你食撚屎
前日買角細燈9我

100% 做愛q

新力佳

KC贏未

5-9-14

你地兩個唔好打情罵俏啦

彩池截止投注

嫖妓飛放頭ON 9

信我烽啦

靈鋒放頭?

我潘屈機喎

屌你神SO 最後唔騎冇左第3

潘雷q

Kc!

潘狗真係玩野

癡撚線潘頓呢場發揮1千分

孖t好撚難

我kc又冷place爽

屌佢老母咁都冇p?

輕鬆，包45

係蘭仔先咁犀利 隻1咁都冇P

潘！！！！

田狗騎緊乜撚野？？？

緣份臨尾又收 點賭

頂上對決咪跑4 5

so9

睇下我幾正氣

何妖辣殺到全程三疊

佢痴撚左線

未減夠分

揸流攤

柒俊個檔好啲就好

最後兩步蘇狗無騎

我屌你神蘇最後收手？
唔w就連p都唔要呀？

2k

潘呢場勁

宮蛇買咗幾多

你們的蘇神今次釘牌未

呢場我潘真係教學

烽與蘭

搞咁多野又跑番潘雷

我飛撚左拉狗 屌
驗腦算

我屌你老母蘇銘倫
臨尾收手點同你玩

尾場D人會叫佢SO9

呢D因素 無得唔信

0蚊

屌，簡單到…
但揀咗難度挑戰

蘇銘倫你條死仆街收咩手，p都唔要屌你老母呀

神蘇咩事？以為衝咗線呀？屌你老母？

潘雷kc 都有2k cls

有冇諗過係你問題

賭馬真係好難
無啦啦終點收

雷狗騎王個飛

十歲老馬會唔會都有

拖板精英屌你老母贏又贏唔到全程頂鳩我隻行樂之光，食屎啦，追呢隻追撚到閪冧，輸幾十個馬位番來

點計到佢p都唔撚要收手

何妖騎王贏撚硬？

蘭仔平時好少咁火滾
你唔係諗住繼續-40架咩

拖板精英全部相關人士落地獄啦
無啦啦轉配備轉場水人送頭

田狗係到拖拖拖
做乜柒

點解會咁

我真係屌佢老母
停牌啦

好老實見到直路個位你唔會覺得無p啩

真係慘啊真係

痴撚線 打999

我信左 所以4重都飛埋佢

釘啦 聯署

我第一個去簽名

睇直鏡笑死
最後30神SO收晒
根住想推但又到終點
都係冇推

聯署告9佢

又話拉怕凍

今日有得cum
又俾前一場呃

行樂之光唔好再賭啦
隻閪腳

白宮聯署

訓下覺好過

咁點啊 我輸左果啲點算
又話行樂 行左去邊 當我condom??

佢係咪覺得俾人過硬
應該都冇故講
我當佢巫師義算

我簽名 比條link黎
等我侵制裁佢

今日1檔未甩過頭4

呢場真係唔識賭

瘟神

一棍真性

賺埋賺埋都唔夠班小蓄生洗

輕輕的錢走了
就如它輕輕的來

桃花旺

支持世二

你今日食撚完屎未 ?
劏仍然然，鳩跑行樂之光

你贏千六萬就咁講

神蘇巨額過關

我輸哂比田雞

屌你老味
神蘇今場就巨額p過關

跑第4有巨額過關

明明自己果隻輸左 但有巨額
我唔明呀cfu

跟係又2百幾萬
又撚手足

其實長追 雷 1W 3P 有無得嬴

可能過第三場

又得老散中伏
馬房相關人士狂中

我啲錢輸哂比烽煙

莫雷拉方嘉柏應該有

拉狗好似有成50%上名率

又有本大賭 點部署

川崎仲未入

3t 咁多多寶
又係用幾舊水焗賭

有線啱啱傾到開閘先交俾馬會

買唔切呀老友

LM
派左先啦

F>F>F

冇本真係唔好學人賭錢
玩到最後又係本多忠勝

頭關 1，2雙膽先啦

講得好
賽果任佢開

有線18馬膽 駿益善

深愛

多謝潘頓先

kc今場仲有冇

沈今日4隻全部用巴度

隻1熱到咁 有咁勁咩

活力勇士

真勝者 100%？

kc

做乜racing touch 更新完d直播d鏡頭變左咁樣衰

有冇紅字一棍

133可能輸一隻半隻

活力勇士番生

呢組馬弱到震

奈々

鋒芒快露!

獸醫於賽後報告，「錢途燦爛」流鼻血。
i dont wanna say goodbye

新年 桃花旺

真性者

3T頭關冇人中呀

巴度又贏

Kc又想搶第3

Kc第4

擇使真係

勁得手 福喜多多 豐彩華庭
出定嚟先？

塞到閪咁 根本冇跑過隻馬

文家良又撚狗 我投降啦＝＝

屌 歡樂小子三疊

好撚暈=.=

隻隻金鎗跑線on99

差d

屌又輸個磅
要增程啦

3t頭關有無人中

屌你老母潘
10歲馬你同佢走全程3疊

塞過紅隧

廢達不如死撚左佢？

我有啲想嘔

冇得等啦，中間一堆狗餅塞住哂

何妖無跑錯啦
重磅無辦法

其實忍左好耐先騎
有冇咁撚唔好彩呀

巴度發威 咩料=.=

孖t膽嘔血

巴度再一次至尊高升神走位

巴度沈集成不嬲屈機

屌你我口孖寶正獎

二重有二百幾咁筍

3疊咁耐都預左死
3t頭關即死 哈

133磅始終壓死哂
升班啦

中返1蚊孖t先

巴狗等錢洗？

史卓豐你老祖桃花旺可以跑到包尾

派錢q

同撚左
雙膽1，2

屌你老母死田狗

其實佢係真廢喎

六環頭關爆個冷殺一批人先？

下場又一堆谷草轉場想點

想戒賭

啲口吻咁賭波馬

祝全中

南莊之歌點輸

貼黎做咩

宮蛇點睇呢場告

做威水

事後威水

呢隻冇路捉
我麻麻地

上身

直路之前其實可以做好啲
不過佢都有比嘅

好驚佢突然殺晒
縮程賺級數再減啲磅

等r8 allin 何妖就收得工

真係第二把槍？

j冠豪d馬係難賭

唔派就收返埋啦

唔派都俾幾關黎睇下啦

想知隻金可以增程到幾場

長*

2000

R4 皮具之星 (福逸)

原來又中

俾你捉到

你見佢無話墮樓就知

貓蛇勁中完又唔見左

買黃俊開DRY得唔得

Deep Field仔可能千六已經極限

即係中就會派

前鋒入多球

佢贏到開巷，尋日到而家全勝

下咁快入咗

收咗

[發財寶夢想成金] 一月一日田草十一場賽日討論區IV

簹多福贏硬

贏硬點會有3.3

咁就唔同 加油!!加油!!加油!!
唔派我 你就仆街

(將按計劃在第6場後進行壓地)

我6寶飛左

我都唔想要

要左4，10？

5 9p 500 搏下先

爆返場冷d嘅得唔得先

1000

1001